[自首] 我係其中一個睇死香港人之路搞唔成嘅人

估唔到搞得成
仲搞到咁有聲有色!!
各位手足請受我一拜!!

總結今次經驗
1. 和理非的動員力仲好強，大家再諗多啲適合和理非嘅抗爭方法出黎!
2. 今次運動對外國媒體係非常吸睛! 上硬頭版!
3. 各區都有義工指引方向，疏導人流，多謝!
4. 散聚有度，不擾民，對家無位入!
5. 和理非在屋企附近曬馬，對藍絲係好大震撼! 無得再話出黎嘅係小數派!

再次多謝大家!
祝
武運昌隆!

吸你老母晴

唔係因為看見希望而努力
而係努力直到睇到希望